突發 美孚居民向警車空投椅子

第一次見有人睇熱血時報直播

最基本應該袋住幾隻雞蛋啦

遲d會唔會扔張床

以為2014 之後摺左

如果係宜家家私個D唔會搵到

掉得好，要小心唔好比人睇到

緊急召集因航MarcoPolo member！！

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

救手足，救香港
我要真雙普選
清算港共政權

Good job
希望有裝滿水既水樽汽水罐雨
大家要環保 多回收有用物資

掟屎好過掟櫈喎

我就係要依啲

應該平台掉 所以無事

好warm
驚佢地冇櫈坐要空投

我就係要依D

掉堆用過嘅口罩落去丫嘛

琴晚一早要咁做啦

咁先似樣架嘛

我都係第一次見上年6月到而家都未見過人share熱血時報啲野

可能就係最後一張先掟埋落黎

美孚解鎖唔到火魔

幾時有雪櫃？

睇唔到
張凳自己俾部狗車吸埋去

想睇返全圖

大把野可以投

我就係要呢d

勁

朋友雪櫃有兩隻放咗好耐嘅蛋，話留嚟掟popo

push

佢成日都有更新
利申：睇開立場

好撚痛呀
講緊張椅

好型呀屌

驚班阿sir madam冇櫈坐啫

阿sir
屋企有幾多張凳有邊隻凳都關你事？咁你咪好忙 辛苦曬喎
記得去每家每戶mark 低每位有咩類型嘅凳 咁就一定揾到啦 最好好似啲狗咁打晶片

空投師

幾時有洗衣機

多謝手足
張凳好靚 擲比狗有啲浪費

不過雞蛋就唔好啦 又平又易整污糟架狗車

Dum碌鳩落街

液體更佳

做得好

Dum 生

消防喉啲水任用架喎，點解唔用

正呀

入嚟就係為咗睇呢張

正想講 嘥咗張凳

真·空投師

凳你有無事

磨砂表面果d唔會留指紋

用過口罩好

如果係丟哂落街既話係唔係會因為屋企無凳拉哂全家?

通渠佬呢

我就係要哩啲

做得好呀

推！！

呢個時間扔屎最驚

美孚人都無感覺，點解你外人咁多事？

好撚好笑啊屌你老味

支持義士

空投波子夠唔夠terminal speed

唔係熱狗搞架咩？
我fb有人長期share

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

more ah la

大家可以雪D冰，然後送比警察，效果唔錯，如果空投就更加

熱時淨係睇係無問題
都影過唔少獨家

Push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係喎真心笑咗
除咗用搜查令逐家逐戶咁搵
我真係唔知點樣可以知道邊間屋用咩櫈

算吧喇 都無人幫 你地拋完又點

呢隻狗黎架 一早BLOCK左

再激進啲都得

無事、佢哋驚阿Sir唔夠凳坐姐

阿sir 咁叻點會揾唔到吖

用個鼻一聞就知啦 隻警犬

做埋RB了

點解私家路可以俾狗車自出自入？

可能係走廊啲唔要嘢啫，分分鐘查起身去咗隔離間藍家庭度

掉果個人一定好嬲好嬲好嬲好嬲
亦都冇預定要咁做
係班黑警恐怖份子太過份, 人地私樓黎比你啲大劣狗行到樓價都跌埋
如果佢有心咁做, 會準備更好嘅野去掉

點撚柒樣呀屌你老母

嬲撚到自己張登都飛落街

屌我都諗起佢

咁牙蛇你咪又要開ot 搵

雞蛋唔好晒，超級市場無得買
硬物就好易攞到

天罰

進步緊

焗爐

掉屎比較好，貓狗嗰啲都有阻嚇作用

查俾我睇囉五毛狗

全部掉撚晒佢咪得囉！
你唔俾我屋企無凳呀！

街市嗰堆唔敢話自己喺邊度來嘅大陸蛋好平啫，一蚊一隻

睇一次笑一次

幫張櫈打晶片

唔好以為美孚變疫區唔關你事
大爆發傳開去荔枝角深水埗葵青大家唔好埋怨

[柒婆圈套] 武漢肺炎將會令區區都會變condom

比你講咗

乜又係你mon po狗

分工合作姐

好少事姐
架車都無乜事
掉埋磚個車頂都反而有機會爛

Show blocked user

晒咗張凳去舊迎新！

空投

下次用d無咁易查到既

Oh yeah

加油手足 掟埋雪櫃

有時佢啲嘢都幾好j

721831101111

我竟然知係邊款

好波

掉兩匹冷氣機先講啦

香港地好少窗唔裝窗花，小心

on9

呢張真熱血

平時要儲定d屎備用

邊度？

00後？

呢D場景見唔返，至從吹風玩分散後

之前話美孚居民唔自救果啲可以收皮。包括我自己都係

班狗之前話香港無一個地方佢地唔入得

唔洗追蹤都知你係狗添啦傻尻

Yes sir

多謝手足

呢張相咁經典 你都未睇過
天水圍

高登年代產物

你啱

係宜家家私
我而家都坐緊

Keyword 失戀全屋掟落街

你點追的

掉狗會好d

香港咁多高樓大廈

空投師好波

空投師出動！再上平台掟鳩死你，私人地方，俾你班狗自出自入？

大家真係唔好再屌d居民
作為半個美孚人 見到咁多連登仔話我哋放棄咗真係好灰
問題係d狗太易增援

連登: 由得美孚d人中晒肺炎啦
不分不割得啖笑

伙記 我哋唔好同呢啲人嘈

Hi 呀蛇

真係灰左 睇到想喊

點解唔係冷氣機

10年前買落係咪要睇足十年大堂cctv

唔好掉漒水呀

唔好打飛機啦 次次手足俾人打左頭破血流冇人夠膽幫手
就總係有人搵d支節野對黑狗不痛不癢既野自high

大半年仲係冇進步 就係呢種垃圾自high心態
手足俾人打到仆街 我地輸到仆街啊

暉明邨個次弱到仆街

因為貴囉

夾錢送部變頻俾佢換啦

agree

等佢落車先呀嘛

點樣拎去平台好難查？

下面隻連豬嗌錯字嗌左 五大訴告

又啱
低估了呀蛇

兒登不意外

聽聞武漢既屎可以傳肺炎

先唔好先入為主屌人又熱狗又分化咁
事實係熱時一定係好撚黃

有冇清理下張椅子先 班狗一定睇下有冇指紋

贊同
我地就輸了

呢隻無睇錯係淘寶貨

如果傢俬用箱入住先搬入屋呢